{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011864",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154200?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소테츠 프레사인 서울 명동 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 チェックインは自動的に行われ、紙の部屋の鍵やカードキーの代わりに自動チェックイン機を使用します。 現金ではお支払いできず、クレジットカードやデビットカードでのみお支払いいただけます。 駐車は不可能であり、朝食はお一人様9,000ウォンです。 朝食はホテル内のレストランでは提供せず、ホテルで提供するバウチャーを利用して100m以内にある指定レストランでお食事いただけます。 寝具やエキストラベッドの追加は不可能であり、未就学児は1人のみ無料で同伴宿泊が可能です。 歯ブラシと歯磨き粉は提供しており、無料Wi-Fiをご利用いただけます。 追加で発生する費用は、当日現場にてお支払いいただく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインはどのように行われますか？",
            "answer": "チェックインは自動的に行われ、紙の部屋の鍵やカードキーの代わりに自動チェックイン機を使用します。"
        },
        {
            "question": "支払い方法は何が利用できますか？",
            "answer": "現金ではお支払いできず、クレジットカードやデビットカードでのみお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は不可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食はお一人様9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はホテル内のレストランでは提供せず、ホテルで提供するバウチャーを利用して100m以内にある指定レストランでお食事いただけます。"
        },
        {
            "question": "寝具やエキストラベッドの追加は可能ですか？",
            "answer": "寝具やエキストラベッドの追加は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未就学児は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "未就学児は1人のみ無料で同伴宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルで歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は提供しております。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加で発生する費用はいつ支払いますか？",
            "answer": "追加で発生する費用は、当日現場にてお支払いいただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 390
    }
}